\begin{frame}{Macht das Sinn?}
  \begin{center}
  \includegraphics[width=0.5\textwidth]{arrow_time.png}
  \end{center}
  \vspace{1em}
  
  \begin{columns}
  \column{0.5\textwidth}
  Time flies like an arrow.

  Fruit flies like a banana.
  \vspace{1em}
  
  Wenn hinter Fliegen Fliegen fliegen, fliegen Fliegen Fliegen nach.

  \column{0.5\textwidth}
    \textit{Scoutmaster}: Time flies! \\
    \textit{Smart Tenderfoot}: You can't. They go too fast. 
     \vspace{1em}
    
    \textit{to time: Zeit messen}
  \end{columns}

  \begin{center}
  \includegraphics[width=0.3\textwidth]{fly_camp.png}~
  \includegraphics[width=0.4\textwidth]{fly_fly.png}\vspace{-0.5em}
  
  \source{Magnus Muhr}
  \end{center}

\end{frame}

